{
  "vendors": [{
    "id": "1",
    "name": "{\"fr\":\"Huawei\",\"en\":\"Huawei\",\"ar\":\"Huawei\"}",
    "address": "{\"fr\":\"Beb ezzouar\",\"en\":\"Beb ezzouar\",\"ar\":\"Beb ezzouar\"}",
    "modification_date": "0000-00-00 00:00:00"
  }, {
    "id": "2",
    "name": "{\"fr\":\"OpenCode\",\"en\":\"OpenCode\",\"ar\":\"OpenCode\"}",
    "address": "{\"fr\":\"El Biar\",\"en\":\"El Biar\",\"ar\":\"El Biar\"}",
    "modification_date": "0000-00-00 00:00:00"
  }],
  "domains": [{
    "id": "1",
    "title": "{\"fr\":\"Programmes g\u00e9n\u00e9raux\",\"en\":\"Programmes g\u00e9n\u00e9raux\",\"ar\":\"Programmes g\u00e9n\u00e9raux\"}",
    "active": "1"
  }, {
    "id": "2",
    "title": "{\"fr\":\"Formations M\u00e9tiers\",\"en\":\"Formations M\u00e9tiers\",\"ar\":\"Formations M\u00e9tiers\"}",
    "active": "1"
  }, {
    "id": "3",
    "title": "{\"fr\":\"Cursus M\u00e9tiers\",\"en\":\"Cursus M\u00e9tiers\",\"ar\":\"Cursus M\u00e9tiers\"}",
    "active": "0"
  }],
  "trainings": [{
    "id": "1",
    "domain_id": "1",
    "vendor_id": null,
    "reference": "C0012",
    "title": "{\"fr\":\"E-marketing\", \"en\":\"E-marketing\", \"ar\":\"E-marketing\"}",
    "description": "{\"fr\":\"Ma\u00c3\u00aetriser les fondamentaux du e-marketing.\", \"en\":\"Ma\u00c3\u00aetriser les fondamentaux du e-marketing.\", \"ar\":\"Ma\u00c3\u00aetriser les fondamentaux du e-marketing.\"}",
    "contents": "{\"fr\":\"\",\"en\":\"\",\"ar\":\"\"}",
    "type": "catalog",
    "status": "active",
    "modification_date": "2020-10-06 00:00:00"
  }, {
    "id": "2",
    "domain_id": "1",
    "vendor_id": null,
    "reference": "C0010",
    "title": "{\"fr\":\"Commercialisation multicanal optimisez votre dispositif\",\"en\":\"Commercialisation multicanal optimisez votre dispositif\",\"ar\":\"Commercialisation multicanal optimisez votre dispositif\"}",
    "description": "{\"fr\":\"Cr\u00e9er une dynamique positive entre toutes les \u00e9quipes participant \u00e0 la commercialisation\",\"en\":\"Cr\u00e9er une dynamique positive entre toutes les \u00e9quipes participant \u00e0 la commercialisation\",\"ar\":\"Cr\u00e9er une dynamique positive entre toutes les \u00e9quipes participant \u00e0 la commercialisation\"}",
    "contents": "{\"fr\":\"\",\"en\":\"\",\"ar\":\"\"}",
    "type": "catalog",
    "status": "active",
    "modification_date": "2020-10-06 00:00:00"
  }]
}